Re:Carousell 買game碟要小心

Carousell買Game碟要小心

既然你開舖公審我就麻煩你post多啲證據，唔好淨係講啲對你有利嘅，你淨係話我同你講已寄出，又唔post我send俾你張收據出嚟啊，到底有咩居心大家都知啦

你比個地址又我淨係打個電話同埋名，大部份人都會覺得你係俾個電話我同你聯絡，你有冇講清楚要我寫起個信封度，如果你覺得自己冇責任嘅話OK冇所謂，但係呢件事我都有損失，我很賠償返你一半已經算好厚度，郵寄買賣雙方都承擔風險好公平啫

咁既然你又唔接受賠償，仲要恐嚇我話要私了，依家又要公審我我都冇辦法唔出聲

好在無跟車太貼

乜嘢地址叫郵政青衣局窩哥哥

真心問咁填真係可以收到件？

其實正路就算你真係寄失都唔係要人承擔一半囉
除左你係賣之前有講定先
唔係既話呢d寄失梗係賣家承失所有責任架喇

push

一句講晒
俾晒電話 名 地址
佢唔填電話 「我問題」
寄個陣唔影相 「我問題」
Po你之後轉你就去轉頭像ID 「我心虛」

100$搞咁撚多野
真係秀才遇著兵

佢係咪想你寄易送遞郵局拎唔係嘅話平郵寄郵局無得去拎件架wor

拎返張單去郵局問下啦

今次真係人既問題

易送遞有得郵局拎喎

100元都搞甘多野 痴撚線

你咩都唔講淨係send個電話出嚟，正常人都覺得你係比我同你聯絡㗎啦
你恐嚇我又話要私了，轉頭像轉ID就係為咗避開呢啲麻煩人

吓 咩叫正路 夠有好多都係買家承擔風險

佢冇清楚交代你認為冇問題，更何況作為賣家嘅我都有損失，更何況我自己又損失都肯賠償佢一半

一舊水都好嗌

正常D人要買家承受風險都係會寄之前講
又或者Detail位寫低
但佢乜都無講無寫

問咗，佢話追蹤唔到

如果你有心呃 就唔算有損失

我要呃就唔會呃你嗰$50咁少，起個乞兒兜度拎飯食

「來單挑吧」日兩少年在河邊決鬥被捕

香港好似冇決鬥罪

講清楚D 係$110
你無退過一分一毫俾我

咁都唔該你講清楚啲，我話你要返退款嘅話就留低銀行號碼俾我，建議你只係send咗一個表情符號同埋同我講論壇見

*然而

樓主無經易送遞就咁當平郵去郵局寄買果個又以為佢寄易送遞所以無啦啦比埋電話根本兩邊溝通有問題

我係要退全款 郵費可以括免

邊有人會寫電話係信封到，搞笑呀

你應該有少少弱智

但唔係老馮囉
現家雙方half half 好公平

2條友都痴撚線
出黎面交清清楚楚
一黎check碟二黎交錢
屌那星笑死

唔Agree

睇落應該買家同賣家傾計講 寄到青康樓 佢自己會落郵局攞

地址應該係寫青康樓

青衣啲郵差係塞卡入信箱叫你去拎，上門都廢事

咪推兩個弱智啦
仲邊有心力理啲芝麻綠豆嘢

咁就唔係你所講嘅一分一毫都唔退錢，只係你唔接受
用埋呢啲語言藝術扮可憐博同情，真係好可恥

當自己Facebook

俾我就會退返全數俾人
怪自己衰on9

要呃都呃多d,如果1百都呃樓主一係學生哥一係窮撚

樓主做錯咩?

其實正常平郵都唔會特登送上門
放喺樓下比保安keep或者就咁放卡叫你去拎

懷疑兩個加埋30歲都無
處事手法好有問題

唔識寄信寄件

買方留咩地址你有冇追post架

為左一百蚊嗌咁耐

平郵不嬲後果自負架啦，未聽過有賣家會賠比人咁開心
好心接受唔到寄失既風險就加錢寄掛號/順豐，一係面交啦，依家兩個口同鼻拗真係好肉酸

回郵呢咁？
自己係賣方唔識問清楚？

一開波有講明就自負 無講就衰on9俾位人入

買$100嘢就快要上律師樓簽約

佢咪落囉 班死黑警依家都唔做野既

買方承擔郵寄風險 啱啱出世？

賣家都唔care隻碟做乜要準備回郵地址

又唔係咁講，樓主俾人貼堂在先

你都痴線 有証明寄左

如要平郵唔掛號

有問題你自己問郵局囉

退一半已經好好人

郵局定架？邊條法例呀？
如果係咁 次次話寄失都得啦
你都要人接受先得架
交易前無講清楚 人地唔接受 你吹佢唔脹架

無限寄失加回郵 永遠賣唔完添

係carousell買野已經on9

如果好似op講，係賣家要求用平郵寄既，咁就自作自受啦。
地址仲要填郵局咁on9，真係幫唔到口。你寄信比聖誕老人咩一定有人幫你搞呀

我幫你翻譯
青衣郵政局喎 哥哥

咪叫個買家去報黑警囉
最好為左一舊水打埋官司
去拎埋郵局cctv 但睇到賣家有寄 死死氣收皮

是但啦屌你老母

到底比左咩地址你寫
青康樓青衣郵政局窩哥哥收???

其實好簡單,樓主如果網購eg hktvmall,寄失左樣之後同你講退返一半錢畀你,你會接受咩?

買家痴撚線

有得收番一半咪算好囉
賣家無左件貨仲要比多一半錢

要視乎買家到底俾咗咩地址同有無準確指示

仲蝕7蚊同埋去郵局排隊啲時間

點樣畀多一半錢呀，係收少一半錢咋喎
你係咪小學未畢業🤣😂🤣😂

lmao ure right sorry my bad

郵局取件唔得咩?
好撚正常咋喎

如果我係賣家, 見到買家話地址係乜乜郵政局, 會問清楚佢究竟想點

一舊水放人上網

我都係而家先知有啲咁嘅服務

有得追蹤同無得追蹤嘅分別
平郵寄失左郵局都唔會賠比你
要有保障正常都會要求掛號啦

amazon寄失都係賣家賠晒收唔到貨點解要比錢賣家要確保買家收到貨係基本常識，如果唔係就寄多次先。買家收到2件貨先再退番比你

其實有咩好笑 你係咪有病

成班自己友恰樓主 樓主真係慘

買一百元野，唔好以為好巴閉，
唔使講都知係寄平郵，寄失左買家要承擔風險，如果驚寄失，自己加錢寄掛號拉，

乜撚野狗屎垃圾都放上黎
不推文回覆啦

P牌仔On9開 明白嘅

個買家都on99
邊撚個寄平郵會寫電話呀
你估依家寄掛號定用緊順豐呀

面交is the best

如果真係買家比個咁on9嘅地址而寄失就係買家問題啦

拉

大家起個買家底

睇佢第一個post

呢邊樓主無啦啦比人開名喎

點睇都對面小學雞啲

佢想係郵局拎件喎

買家on9 完

我啱啱都睇左
原來佢自己就係口中既死窮撚
咁勁有錢就死去買新碟啦屌你老母

啱啱睇過少少資料, 喺郵局自取嗰個服務叫易送遞, 要上網登記咗先, 同平郵唔一樣, 我覺得買家有責任講清楚

不嬲網購怕寄失就係比多少少寄掛號或者順豐到付
自己揀郵寄又唔講明要平郵定掛號 寄失左就上連登開post

睇咗 話緊佢自己

個買家要去郵局自取 唔係平郵亦都唔係掛號

賣家肯賠一半都已經好好 仲要人退全數
怪就怪自己個地址on9

重點係，咁撚小事仲要兇鳩人想私了？？？

屌你老母，我係賣家我一撚定同你玩撚大佢

拍賣網站買賣如果平郵不嬲都係買家承受寄失風險,
如果驚既話一係掛號一係順豐,
我仲以為係相當既常識但竟然咁多人唔知。

上面又講amazon又講hktv mall,爭在未講淘寶?
你想好似有佢地咁既退款政策咁加錢叫賣家用速遞有得tracking lo。

先唔講個地址係咪on9, 總之個地址係買家俾既,平郵寄失一蚊都唔退。

先唔講佢公開咗我嘅私人資料，我亦唔能夠接受佢以片面之詞同言語藝術扮可憐博大家同情，如果我唔出嚟回應，大家只會相信佢嘅片面之詞同佢post出嚟淨係對佢有利嘅證據

佢有無講明要易送遞先唔係個個人都有開smartpost架喎

咁應該提賣家用易送遞寄，唔係個個人都識郵局有呢類service，梗係default用平郵寄架啦，結果咪出事

我係樓主就1蚊都唔會退比條on9仔

認同
用網購公司比較係咪on9

可能佢覺得人哋賣開嘢一定識
或者更加戇鳩, 以為地址寫郵政局, 加埋自己個電話, 就可以有人通知佢去郵局拎

你寄封信俾你老母最尾唔見左唔通又入郵局數咩

結論： 買家快d縮番入老母個西度啦，為左果55蚊起人底。我係樓主嘅話1蚊都唔退

啱啱今日買咗gta5 $198

同埋平郵寄失不嬲都入買家數架啦

郵局自取
好似唔可以直接填邊間郵局(好似係第二個樣嘢嚟 唔記得左個名
我之前唔知 (但我覺得係自己on9 所以冇怪到對面
然後樓主 你係可以打電話問郵局拎返件貨

digital有優惠都係140左右, 仲好似仲送埋地堡設施

第一次聽收件地址係郵局你估順豐自取咩

兩個搞咁多野都唔去問郵局

同埋正常除非掛號，平郵好地地點會寫埋收件人電話

c2c 同b2c比，真係冇野講
要咁安全上ebay用paypal比錢啦 用咩carousell
不過條友咁on9，呢種情況都係會判佢輸架啦

樓主無錯喎
買家好心啦 上網買二手野就唔好差個啲錢順豐到付啦

買貴咗
但之前想好似樓主買二手
點知話中伏就中伏

窩 連絡係咪殘體拼音

應該連個買家都唔識咩叫易送遞
肯定係之前試過有第二個賣家經smartpost寄比佢叫佢留郵局地址電話，所以今次主動留電話比樓主就以為個個都可以寄去郵局

完全諗唔到有乜原因賣家要賠
自己俾郵局地址咪自己去搵郵局拎

正路係買家承擔風險，你唔想寄失就面交或者唔好買。

樓主係賣家 分清莊閒未

第一日網購？ 你真係唔識架喎

既然交易前冇講清楚 即係雙方都有責任啦？ 點解唔係5050 而要賣方負全責？ 唔比係買方收到碟扮寄失屈賠償？ 根本口同鼻拗

寄失係佢既責任，關你咩事?

佢扮寄左唔得既?咁佢就呃左你個一半錢

你幫買家撐到咁行 你係分身定佢朋友？

Sp

我想問個問題
樓主有收據，即係係去郵局搵職員寄啦
咁個職員見到個地址係郵局都冇出聲咩

家陣有寄出單據 你收咗扮收唔到唔得嘅？

邏輯？？

嘩你哩d on9仔死人態度 人地講事實又唔撚得 得你有損失呀on9?
我係樓主一蚊都唔撚退啦on9

頭先重同事主望下幾多錢
葵廣$165豪華版

而家都唔知講咩好

收據無寫寄去邊寄信單話寄碟都得

平時去郵局寄平郵個職員唔會特登睇你個地址

你收咗話冇都得啦傻鳩

屈錢黨 屈一半唔心息要屈全部

無錯，n年前玩yahoobid已經係買家承擔，怕就掛號
樓主有哂寄出proof俾我我唔會理

肯定係我屈佢啦
係咪樓主打手？

我夠可以收到貨扮未收到 ，on99咁

係清白
最咩要怕到換頭像換ID

咁好明顯佢都冇講清楚啦 可以郵局自取應該唔係咁多人知有哩個服務

屌， 私人恩怨行開啲

唔去銀行問下? 雖然個地址好on9
如果詳細講到個packing好人既都會幫你睇下

乞衣互咬

駁唔到就講打手

郵局 自腸

換ID=唔清白

邏輯係跟邊個學

自己睇主Po
你要衝出黎無人制止你

Pull

你又恐嚇我又話要私了，就係為咗避開呢啲麻煩人

嘩屌你又話私了又去落案
怕撚左你搵黑警去打鳩佢呀嘛，你咁信黑警幫到你

買downloa版特價都係$110，唔洗等唔洗煩

平郵除非寫左MCN, 唔係應該無得郵局自取架WO

想去binc

窩哥哥係一個人黎？

100 我買口罩都跌左

你咪撚on9啦，自己寫個地址7就算，又咩都唔講明9唔搭8咁，郵件上面仲要默認人地會寫你number，其實你幾歲? 唔想寄失就面交，無寫條款，比位你入係賣家on9,而家一人一半責任好合理。

你話人收據無寫明，已經夠on9
咁不如你拎證據出黎證明你唔係收到貨扮無收貨?

賣家肯填落去問都唔問 智商都有問題

屌你 咁撚細心叫人情何以堪啫

有人留個咁嘅地址比我嘅話我會以為佢係郵局職員

28號先寄，今日2號咋喎
咁快話寄失？

睇曬買家D POST
中學生又比唔起錢買野 又要扮有錢
鍾意影人相 想借連登批鬥其他人 但係自己不滿又唔同條友講

我係賣家就一蚊都唔會比番佢
夠膽就CALL馬出黎面對面囉碟 我支持你呀賣家

仲要其實半舊水咋賣果邊肯比返$55
Btw肯比返一半都算好好啦
買果邊十幾蚊掛號都慳 寄果陣同賣果邊溝通又1999
慳完報稱自己收唔到就想賣果個比返全價人
為咁果幾十蚊搞咁多嘢真係好得閒

請善用不推文

面交ok既

個post 有啲舊登feel

屌你呢到出去食餐飯都無撚左

一黎佢自己比錯地址人，賣家照住寫無做錯
肯俾番一半買家已經叫好好人
為左果50蚊屈人昆錢放人銀行戶口真名上網批鬥，恐嚇人要私了真係cls

咁你地有無打過去郵局或者去問下有無件野先

正路是買家承擔責任wor

為啖氣
一人一半win win算係咁啦
落咩案呀而家 一陣比狗咬話你加重佢workload呀

笑左，突登去郵局扮寄野拎張單呃你$100，唔好玩啦

我都搞唔清了 賣家好似話係地址唔清楚 買家話要寫底個電話係郵件先唔會寄失??
算喇 雞毛蒜皮咁少事者

睇買家個post係佢嫌遠所以叫人郵寄

痴線咩, $100都搞咁多嘢, 呢度Facebook?

我屌你老母

連絡

哩個post block咗好多on9

買家on9仲有人撐

咪臭係 條友打字有鄉音

起下佢底就知咩料
佢用開支那宝收錢架

笑撚死

你都on撚9
不嬲都係買家自己承擔郵寄風險架啦
驚既話咪加錢寄掛號囉

買家冇責任?????
賣家肯退真係仁至義盡

屌，一舊水都嘈，我比啦！

窩=喎
條友打字有鄉音

買隻GAME話要私了報黑警
報得黑警就唔係叫私了啦

樓主都On9
人地比咗電話就自動自覺寫埋上去架啦
自己又唔係件野到都寫返個回郵地址或者電話

買家比曬錢 服務又做唔足
唔識就唔好學人玩carousell啦

講晒私了仲話報驚 真係唔識死

sorry but 拉

件野到？信封度？
我比較想知邊個會喺信號封上面留私人電話

起下佢底佢自己都喺連登換左至少3次AC名wor
唔通佢又係唔清白?

你搵到一封用平郵方式寄出嘅信上面搵到電話number嘅，我落旺角祼跑三個圈

宜家連登係咪00後居多 買家承受風險係呢幾十年都係咁嘅事

其實我都覺得平郵係唔洗寫
大家一半已經夠
唔知岩岩收到封選民登記算唔算

..其實我想睇裸跑姐

屌得啱，屌班智障
當郵政局係順豐？
可以揀門市自取？
Carousell 最撚多On9

買家冇講清楚
賣家又冇問清楚

其實樓主肯退一半已經好好
希望樓主唔好再遇到啲咁煩既買家

講到尾
低能賣家遇著低能買家
諗到唔會寫電話，但諗唔撚到唔可以淨係寫郵局名

兩邊都on99

佢意思應該係想講收件人電話
係咁我是但拎封銀行信都有間銀行個電話喺上面啦

我真係想睇裸跑渣

溝通有問題唔該面交啦 買隻二手game都要郵寄 2個雞同鴨講

On9

原來係兩邊都on9

窩哥哥收

邊個會寫電話係信封....

名地址電話都show曬係名 好無私隱wo
如果收到封信係咁會想屌寄果條友

carousel好多乞兒買家

咁係個郵差搏你唔o係屋企je,如果o個個時間你o係屋企嘅可以要求重派

垃圾賣家

個post好多買家d fd或者分身入黎講野
算啦好嗎 好明顯啊小學雞們

正常本地係第2日收到,不過個地址咁on9,應該個郵差都派唔到

未必㗎真係，我試過真係啱啱好到14日先收到
買家會唔會太心急

唔係掛號揾唔到架喇

佢立即寄一封你就GG

成110蚊咁大筆錢
報左驚未

屌, 唔講以為做緊咩大買賣

正確係55蚊
佢自己on9留郵局地址比人又無指定人要點寄
樓主明明無錯都肯退一半比佢
但佢一定要埋果一半錢先心息所以要報黑警拉樓主

ECShip
可以只填收件人姓名同
「MCN: 八位數字+（郵局編號）」
你填左乜撚柒野？

買家有冇講清楚ecship先？

屌，人地賣家冇左隻碟都肯賠一半算係咁
如果為左一舊水吹雞叫人上黎撐自己真係好樣衰

其他人賣嘢有晒頭盔寄失自負

唔使return address 我日日寄刀片俾林奠都得喇

平時啲賣家都有寫可以post office自取㗎

樓主賣野個post有寫可以post office自取咩?買家自己無啦啦留郵局地址比人又無講明要要人點寄

正路郵寄都係買家承擔架喎

Paypal是個好東西喔

我都係咁理解

賣家唔撚使賠la diu

戇鳩 十幾年前yahoo 拍賣郵寄平郵寄失賣家唔會賠嫁啦
想安全買家就要比埋掛號錢

你真係on9

建議樓主po埋雙方傾點交易果part對話出來比大家評下理

同埋冇特別指明同要求都係當平郵架啦
100幾十要私了

信都唔柒識寄唔on9?

買賣雙方都係on9

一般都預設平郵架啦
比咩地址咪填咩
道理上你比錯地址我都要慢慢幫你糾正咩

正路寄失係理撚得你
因為係派送者問題
弱智唔好上網

邊有人叫人寫地址去郵局。。唔想比人知地址就面交，郵局平郵都要你地址郵差放低封取件信去收件人信箱樓主睬買家都on9，你唔好聽個傻撚講第時寄信寫人電話上信封實比人笑退一半都做多左

起完習維尼底身同感受
俾著我都火遮眼
鬼撚知你係咪呃人咩
而家澄清咗咪當打和囉
點知成個carousell嘅閪賣家入晒嚟咬習維尼

咁多位Carousell垃圾賣家早晨
我屌你老母

哩個真，再唔係就順豐啦

乜撚野打個和
叫佢自己post返自己啲資料就真係打個和啦
屌你老母

50蚊都呃，你估真係有人用咁多時間呃人一碟碟頭飯咩

加多杯凍檸茶

講真樓主係有少少懵嘅，冇為意地址問題。但係買家就真係on9，俾埋啲咁嘅濕鳩地址人哋，你估人哋奉旨提你邊度有錯，老母教仔咩？人哋肯退返一半俾你就算啦

捕獲on9仔一名

啲乞兒可能諗住玩完再100蚊放返出去嘛

買家比咩地址咪填咩

洗唔洗食飯都餵埋你食

我都係咁話，咪報警囉，又有單
睇下popo屌唔屌死佢個on9

而家啲00後唔識寄嘢，買家on9

窮撚鍾意發窮惡

用hktv mall 同amazon比
人地一個就自己送貨團隊，一個就速遞，點比

又冇特別指明要人寄mcn, 呢個賣家又冇寫明
想問你係咪on9
你都識講平時啲賣家，當人老馮？有冇用腦諗下

真係可以唔使架喎,最多退唔返俾你je

買家唔夠人講就用個分身屈幫樓主嘅人都係carousell賣家正宗死雞撐飯蓋，藍屍思想

喂喂，我每人俾多一百蚊你地兩個，黎幫我玩Jer仔吖

做開賣家，寄足四年野
不嬲郵寄風險買家自負

買家怕人扮寄又怕寄失但唔肯加多十幾蚊寄掛號，
到真係收唔到貨又係度嘈

淨俾個郵局同電話號碼仲on9，
想郵局自取唔係就咁寫落信封，
要賣家上網喺易送遞先申請ac，再寫資料，
再者你條友又唔同人講寄易送遞自取，
唔係個個賣家都有搞呢樣野同知呢樣野
不過賣家又唔問清楚係衰on9

Btw平郵唔一定兩日內收到，有時真係等成星期

又真係咁岩100蚊
個買家柒開有條路

呢啲人我叫佢報警就唔會理佢
宜家又唔係我冇寄
寫明風險買家承擔
試過寄6蚊野收唔到係到屌鳩我

試過有人要求咁寄，應該係得
但要寫全名同電話號碼

100蚊

呢個cheap友咩人嚟㗎！唔夠人講就爆粗，快d起佢個底，等賣家有所警惕，以後唔賣嘢比佢！

其實到底係你黑仔定有被害妄想症
起個底都已經見到最少有3個post話人地黑店

$50我比你啦

今次撐個賣家
買家真心小學雞

喂屌你係咁撚正氣就自貼身份證+連登ID
你肯做我私人醒五舊俾你又點話

呢個又笑左，冇啦啦多左條友出黎撐買家

我收完件野拆咗掉埋啦 點會留低有相
只可以cap返對話圖比你

但我過去真係收過唔少平郵
會係個信封到落返公司地址 或者 私人電話

冇興趣睇你裸跑
只係想比你知真係有人會咁做

其實你個賣家都係戴多個頭盔俾自己
講真如果件郵件都唔見左 上面寫左咩都唔關事啦 邊個睇到

公司信封大機構 會有自己資料好正常
私人嘅真心少見 亦都無咩用

咁點都好過樓主咩都冇做 寄失仲要人比返一半

D窮閪發起窮惡上黎真係好得人驚話你呀窮閪買家 110都要上黎公審人 同當年個乜M記驚現ON9仔post一撚樣 當呢度係facebook呀？

買家係青衣人？！
係咪借錢唔還嗰個青衣臭鳩朱啟南啲FRIEND？

樓主俾返一半咪算好
個一百幾十當買俾個傻仔

人地話肯退一半，係你唔肯要
做乜撚啫e 家

同埋暫時睇你係柒果邊居多

Off topic sorry

點提出要求？
就咁打個電話比郵局叫佢派多次？

郵局d職員應該奇怪緊 無啦啦有人寄隻碟我玩

係,不過約得就真係要有人o係屋企同定左時間(當然嘅係要辦工時間...)

你張卡背後有間局嘅電話,再唔係打1823

嘩屌成一百蚊交易 大茶飲黎喎